[肛本倫][字海] 平行天堂 第八話

唔記得打埋
下星期(姐係今個星期)休刑

冇水

究竟幾時會有肉醬

冇水冇野好睇

唔扑嘢就會死 夠晒肛本style

扑完之後變怪物

btw我見到有個幾有趣嘅推論

第一話嘅怪物

陽太嘅枕頭

有人估會唔會第一話嘅怪物就係未來嘅陽太翻去呢

屌都費事屌

原來我未睇上集

遠生

睇嚟都廢事

唔交配會死既病

果然冇水出=冇人睇

垃圾漫⋯ 返去睇極黑唔知乜春算

佢之前套極黑唔知乜春完左啦?

完左啦

冇出水=垃圾

肛本倫=垃圾

屌冇出水既

第九話韓肉

日文生肉

仲未熟嘅